DLLM 唔嚟嘅人可唔可以唔好再影相？

仆你個街
一抬頭上去見到啲人淨喺識打卡
又影相又拍片 諗住加句加油就以為自己救咗香港？
你只係害緊有心想保護香港嘅市民！
同埋送緊我哋成班香港人去死咋！